強烈譴責白衫人士破壞何君堯祖墳

勞資糾紛應由勞工處及法庭裁決